# Работа с линтерами

Для поддержания качества кода в проекте мы используем линтеры: `black`, `isort`, `flake8`.

Перед тем, как сделать commit, убедитесь, что ваш код соответствует стандартам, выполнив:

```bash
pre-commit run --all-files
```
Или вы можете напрямую делать коммиты и хуки сделают за всю работу


# Сборка Docker-образа
* Откройте терминал или командную строку.
* Перейдите в директорию проекта, где находится ваш Dockerfile.
* Выполните команду сборки Docker-образа. Замените myproject на имя вашего проекта или выбранное вами имя образа:
```bash
docker build -t myproject .
```

# Запуск Docker-контейнера из образа
После успешной сборки образа вы можете запустить контейнер из этого образа. Для запуска контейнера с интерактивным терминалом Python используйте следующую команду:

```bash
docker run -it myproject -c 'print("Hello, World!")'
```
